雖然689玩完無乜值得高興

但諗吓啲梁粉 689主政得益者 例如 大媽 走私賊 嘅下場 就好撚過癮